［絲打入］有冇人食緊事前避孕藥？

21粒個隻
日日都要食（準時）
可以無限中出

你地究竟要幾愛佢先肯食
定係個個男朋友都肯食

當初想ex皮膚好先叫佢食 因為佢好唔穩定經期 而且安全啲 唔係想中出先叫佢食

咁中出左幾次

剩係試過比佢食一次性個類既事後丸

無中出到啦 佢唔肯食
但事前少負作用 雖然都傷身 但調理一排停食 再唔掂先再食
我ex以為好傷身先唔食 搞到成日都擔心
無中出到呀！

超愛！

咁唔抵 梗係順住個勢中出埋啦
不過你咁錫女朋友
應該唔會強上

食左幾耐

哇 好傷身
爭取48小時內無限中出

放心 男人同男人唔會有bb

未食 應該要食 未睇醫生未開藥

洗乜醫生開藥
隨街藥房都買到

事前個隻唔會傷身

事後先傷身

家計會有啦

散左啦 嬲憎佢 但好愛佢

家計會唔洗$？
洗唔洗填資料申請？

佢都唔係因為愛你先食
既然都食得 做咩唔比你舒服埋

事前長期食都唔傷身？
巴打女友食左幾耐

事前邊到有得買

隨街藥房

有食緊 但係為左來m準啲

一定係咁啦

21世紀仲講避孕丸傷身

d女話食完會肥

Me日日食 最近吾G典解扯吾起

係咪左食左屎

係真架喎

純粹覺得食完大波左

婦科醫生話經期亂食咗仲亂

邊鳩個婦科醫生呀
好多都用黎調經架喎
每個月食廿一日 停藥三日 黎經五日
咪鳩up啦好無

德國同法國有50%以上女人選擇避孕藥作為主要避孕措施

食咗半年多啲 最近想停一個月

打避孕針
次次都中出都唔怕有BB
利申真係好愛男朋友先去打

要打電話預約 家計會買平好多

拍過咁多次拖
得一個人我會為佢食
但果個人唔肯同我拍拖

有食緊
以前黎M極痛 呢家基本無事
除左頭一個月反胃又頭暈都冇咩事
中出又爽

絲係邊間打
一月一針定？
有無覺得唔舒服

用外來嘅雌激素刺激自己身體嚟排經，你確對身體冇副作用？你唔識唔好係到誤導人
如果本身係經期唔準，食嚟調經係有用，但係一個經理正常嘅女性，內分泌冇大礙，長期食雌激素真係會唔傷身？

點為之傷身？
避孕藥會增加子宮頸癌機率，但亦會降低幾種癌症風險，而子宮頸癌已經有疫苗

做咩想停既

哇 咁長期食咪中硬子宮頸癌

驚有事先黎後悔
不了

中出爽唔爽

萬寧230
食咗幾年

230一個月咁貴 邊隻牌子？
幾年無停過 ？

食咗兩年
無咩副作用，經期準咗又痛少咗
萬寧買

家計會收幾錢

邊隻？介紹下？
為同一個男友食？

子宮頸癌有疫苗
你有冇食避孕藥過左某個年齡醫生都建議打

爽YY
咁絲打係因為愛佢食
定因爲自己爽而食

咁點解之前食而家唔食？

有無絲答我
今次我第一個月食避孕藥（21粒+7粒無藥性）
睇樓上話食21粒 食3粒無藥性果啲就會黎5日m
照道理黎m就要開新一排食 咁如果我黎m應該繼續完成上次果排定開新一排食有藥性果啲？

食咗1年 不過男朋友都會套
雙重保護

無停
優思明
就算醫生出都係呢隻
但我懶 直接去萬寧買

佢on9講錯左
正常每一隻都係21粒+停7日藥
你睇下你尼隻牌子既說明書

唔知你噏乜
上次嗰排唔係第一日嚟m就食？
點會未食曬就嚟m

RIP

佢今次第一次食
所以照道理係黎M第一日食
開始計21日再停7日

藥房係所有牌子都平

經期唔準試下食中藥調理下先啦
避孕藥係人為控制雌激素濃度
長遠黎講會影響左內分泌系統個自我調節能力
不過呢度實有人話避孕藥當糖食最健康
去問下平時睇開果個醫生啦
真係有需要先好食

好有需要中出

絲打你岩
佢問得咁亂你都答到

咁唔抵啦絲打
食藥為中出姐
做咩唔比男友爽下

唔係

嚟M都照食無藥性

總之 不停keep住28 28咁食

唔好誤導人好無呀
上網睇下啦自己

睇到好亂

食28粒果隻應該會食完晒28粒先m到
21粒果隻就食晒21粒，停4日藥就m到

21粒要停7日 其間會黎M

唔該哂你地同樓上嘅絲
咁我準備去藥房買第二盒先

on9你老母咩
我意思係食21日後停3日藥就會黎經 每個cycle都係黎5日 調經功能好準 但真係total停7日藥
利申: 婦科註冊護士+以前食過

家計會一百蚊咋喎
不過我係食28粒個隻 21粒好似係再平d

我個好傻既老婆為我食過
Side effect多到
對佢唔住

21粒個隻50蚊一排

好好珍惜呀巴打
佢有咩副作用出左黎？

其實我唔想食
但醫生要我食，用黎調經

朱古力黎？
邊有$50既事前避孕藥

唔洗食你都無bb啦

屌
而家d避孕藥劑量比以前低好多
根本好少機會誘發癌症
反而可以調經
有好多研究指出 更可以預防及改善女性癌症/疾病(ie:子宮腺肌瘤)
亦未有醫學證實到長期食避孕藥會不孕

其實有冇事後丸

雖然聽過係有。。但唔知邊套戲個醫生好認真咁答主角(鄭秀文！？)話無

巴打好野
中出萬歲

你up乜鳩電影呀
事後藥係最傷身
仲傷身過事前

搭單一問

平時女友m 期好準，但上個月黎m 唔知點解冇啦啦早左十日，之後黎緊m m 尾果陣沖左紅燈中出左，事後覺得唔穩陣因為黎m 時間早左十日，驚出事，兩個鐘內即刻落街買左事後丸比佢食(藥名叫安立婷，一粒裝)

到今日過左廿八日都仲未黎m，前幾日佢話有腹痛同胸漲，到昨日個胸冇再漲但個腹仲痛緊(最主要痛既時段係一起身果下，之後就冇咁痛)

有冇絲打有類似經驗 身邊一個女性朋友都冇真係唔知搵邊個問好

會減少子宮內膜癌同卵巢癌
但會增加子宮頸癌同乳癌

想問我女友身體會唔會有事同做爸爸機會高唔高 太擔心佢連問題都唔記得打

同女友拍左4個月
佢同之前拍拖都冇食
但同我一齊冇耐就食
原因應該係因為佢扑野扑上癮而我唔想帶
其實食事前藥冇副作用
但個問題係 女人有時會覺得你當佢係雞
因為可以無限中出 （ex同現任都咁諗）
換句話講 其實亦代表佢真係好愛你
所以如果巴打們女友肯食
請好好地繼續愛佢
以前因為仲細 成日中出之後先驚
Ex會買事後食 我好後悔
所以唔會再比女友食事後 當然啦
如果佢依家冇食事前 我一定會帶套屌

正常你射完即刻買事後藥係無事
因為你係黎m中出
所以格到而家未黎m係正常
因為事後都會改變荷爾蒙
你睇下尼2個星期 再未黎M就驗
如果你其間中出左就無野好講

條女食緊
嚟m準時就梗㗎啦
但佢話食左會冇咁多瘡

但留意返
食左會增加患A癌既風險，降低患B癌既風險
A癌可以打針預防

唔記得A B邊個打邊個
總之一個係乳癌一個係子宮頸癌

有咩副作用？

我食都冇咩事喎

我覺得咁都中真係可以去買六合彩，但我更緊張既係女友既身體，會唔會有事架 佢話以前黎m 都唔會腹痛
同埋我google 睇唔係話第14日前食事後丸會令下一次既黎m 提早咩 點解依加第28日都未黎架

巴打好男人
同我一鳩樣
女朋友太愛自己先會肯食
但係我女友會覺得自己比我中出得多好污糟
佢話擔心同我分手之後 同下一個唔知點交帶
我答佢 我會同你行落去
我係真心咁講

子宮頸癌同乳癌係咪有針打?

巴打 都係走去驗下你會定D
我覺得個個人荷爾蒙唔同
有人食完會提早黎M
有人會遲黎 同埋壓力都會影響
另外一題 食事後好傷身
愛你女友就唔好比佢再食
你想中出就提議佢食事前避孕藥
問下佢肯唔肯

個個人體質唔同
通常都冇乜
或者可以試下轉牌子

另外一問
巴打沖紅燈係邊搞
成條撚都係血有咩感覺

琴我中出完女朋友 我哋射左好多

果次中出係佢話黎緊m 中出冇野，我又谷精上腦真係中出左，事後先醒起佢果次黎m 係提早左十日，即刻狗沖買左事後佢食

果陣m 尾冇咩血了，我又唔驚呢d 野所以照扑

衝紅燈好易搞到條女尿道炎㗎 因為嚟m易感染細菌
尿道炎個閪會臭 又會流嘢 亦唔係三兩日可以好返

下次唔好喇

正常提早黎M中出都唔驚
我試過好多次 我條女都係經期唔準
有幾次佢黎m我都照無限中出
最後無事

都係既 會好易感染
但係佢呢個case係佢女無乜M
就完咁款

無知一問 食左之後 排卵期中出都唔會中招

食左差唔多3年
冇side effects 反而仲生少左暗瘡 皮膚好左一半
仲黎m超級準，經血又少左，冇咁水
又唔洗黎m前幾日成日擔心有左bb
唔明點解有人會話唔好食
聽過有人食係只為醫暗瘡
同埋套穿左有左就....

唔會
我每個月排卵期中出都冇事
3年都未有事 應該唔會有

痴線
唔強上人係正常行為 唔係叫錫

為自己就會

為男人就唔會 我諗如果另一半愛我就唔會想我食

你為自己既話 同男友做會戴套？
定順住個勢比佢中出埋

上面有個巴打話想女友經期準
所以提議佢食 咁樣算唔算愛

你食左乜撚野呀
係咪一排偉哥黎

食既理由真係無奇不有

聽講變性人都會食
會似女人多d

前者有，打Gardasil-9 防到差唔多9成引起子宮頸癌嘅HPV病毒嘅感染機會
後者無

不過停咗藥之後，5-10年嘅致癌機會同常人一樣
但保護子宮內膜癌嘅能力有多起碼30年

你諗下，如果食咗避孕藥中出都會避孕，咁食嚟做咩？

但事實真係有機會中招
第一係有啲人唔準時食，效果下降
另外有一個好低好低嘅機會食咗藥照排卵排懷孕，但任何方法都有機會

好似係梁朝偉賣牛腩河個套

btw，巴打你冷靜d

冷靜唔到
我係愛女之人
食事後傷身我見到就嬲

家計會其實係要好多手續先拎到

正常
身體唔習慣

嚇死 咁過幾耐先無事
搞到長期戴護墊

手續太繁複？
講下有咩手續
會唔會有社工跟進
問你中出過幾多次

有無咩條件先可以申請？
係香港女性居民就得？

愛又咪愛佢啲錢

如果唔係因為中出而要佢女朋友食藥就係愛 但當然都要睇個女仔想唔想
要經期準其實有好多方法嘛 長期調理始終要靠中藥果啲

戴套應該係最好嘅方法
不過唔做係最好

佢地講緊真愛

戴套爽唔到 無性又唔得

聽講好多女仔都唔鍾意戴套做

女朋友第二排藥先冇事

點解好似無咩人講打針

女仔怕痛？

睇過婦科話打針唔好
更年期都嚟得快完得快
其他壞處我懶得打了 反正佢話食藥較好

咁淫亂架咩
我成日睇因為男仔唔戴套而嘈

打針要去家計會申請
D社工會問東問西
私人就要比好貴

話說食藥要日日食
一唔記得是但一日就瀨野
前排有個女仔朋友成日唔記得食
之後有左仔

本身m唔準 食開白鳳丸 如果再食事前有冇影響
想試下上面絲打講個隻 係萬寧買
食幾耐 先可以第一次中出

尼個我真係唔知
不過我女友食事前就停食白鳳丸
驚有衝突 你試下打去說明書上面嘅熱線
打去問下 之前成日有問題打去
佢地都解答到好清楚

我都識一個係 食唔定時就有咗了
我每晚12點食 未中過招

12點我女友訓左
佢大概9點零食 仲要教埋鬧鐘

食唔定時都有左？
我嗰個係成日唔記得咗食
仲要中出埋
點會唔中呀仆街
佢出咗事之後 後悔莫及
不停怨自己

就係唔記得食先去打針
不過去診所打次次醫生姐姐都笑我怕痛

不過其實又唔知點解覺得打針好危險
又驚佢會早左無用咁就懶野

私人診都幾錢打一次？

每個月會定期打
點會早左

有朋友係去家計會打針 有分一個月/三個月打一次
暫停打左應該有三年無出過事
佢係打三個月一次既 話好耐都無黎過m了 就算黎都係好少 用普通護墊就搞掂
好似話如果想有bb 就停打半年就得

我的朋友不是我

打針我試過爛面
暗瘡生到我數都數唔到
街都唔敢出
果時好抑鬱好想死
停左兩年左右暗瘡先冇咁勁
而家黎m生一兩粒

第一次2xx 之後就160
醫生姐姐好好人 次次我都嗌好驚痛佢都笑住叫我放鬆

我暫時又唔覺有副作用

無知一問，第一次食係咪食7日就可以中出？同埋如果頭7日有一兩日唔準時食有冇影響？

咁睇黎3個月一次唔太好

你係咪返大陸打呀？
打到爛面咁恐怖

每個月打一次？
3個月打一次
如果一個月一次
一年就要二千幾蚊
好貴呀

香港 邊個會去大陸咁恐怖
應該係我身體受唔到

係咪第一次食既話
第一粒係黎M第一日食
食完7粒黎完M就可以中出
之後要keep住食 唔可以漏
漏左就有仔

咁之後有無轉食事前？

每個月黎m五日內打

一年2千蚊咁拿利
絲打自己比定男友比

但我見佢個網話個隻藥嚟m第一日食會即刻有效，第二至第五日食就食7日有效，到底係唔係呢又？牌子係yaz 28粒個隻

同埋如果係嚟m第五日先食，但頭兩日唔準時食，又會唔會有大影響呢？

自己

但打完又覺得好爽

做乜貼錢比人中出
咁唔抵 叫男友比番啦

原來你係食28粒個隻
我岩岩講緊21粒
GG

就係因為咁先轉食丸
好好多 今年冇咩生過暗瘡 十隻手指數得哂
不過要教鬧鐘唔係唔記得食

21同28粒都好似話可以嚟m第二至第五日食，不過要食夠7日先得，嚟m第一日食就即刻有效，見佢個網咁講。
咁係到底第五日食係咪食7日就得，定要等下次m嚟第一日食先得？
利申 唔係我食

係架 真係要記得食
有時覺得食事前都係玩火
一唔記得食就瀨野

第一個月食 泥m 第一日食 旦第6day 就搞左 咁係味唔安全 但唔係岩岩泥完m 都係安全期咩？

啱啱黎完M有人話安全
有人都瀨過野
盡量唔好試
有仔要落就遺憾終身

試過唔記得一次 果日仲中出左
比老公罵到7彩
好彩都冇事

唔記得要左另一日要補食2粒
加強番個效力
咁你真係好好彩
仲要中出左

我想問我係食28粒果隻 但小左一粒 之前整跌左一粒掉左無食 食小一粒會唔會有事

要問翻姑娘

...真係答唔到你
驗下穩陣啲

嚟M第一日開始就食
只要你食得準時
就即日開始有效

有料嗰粒定無料嗰粒先

識睇英文嘅
自己睇下英國NHS點教啲漏咗食藥嘅人點做

盒pills入面唔係有說明書嘅咩

有料果粒
我而家未漏食架 姐係掉左開左粒
正常咪會食24粒有料4粒無料既
我去到23粒就無左一粒
到時開盒新既食補番第24粒定點好

第二日食兩粒,但中出有左既機會率大dd

我錯

食過幾個月 而家冇食lu
男朋友話驚食太耐唔好喎
不過我藥房買都要195呢好貴

又傷身?
傷咩野身?

優思明係貴
佢話自己係最好最多人食

講緊事後

之前女朋友都話想我舒服食。

但問左身邊啲朋友，全部都有啲副作用咁。 一係就肥左好撚多。 最後冇食到。

咁慘 戴番套啦咁唯有

佢最後想食的。但我叫佢唔好食啦。

果時先拍左十零日